到底gay test fail定pass先係gay?_?

唔係應該係pass左先係gay 咩

pass
fail

fail先係gay呀 咁都要問

點解唔係fail straight test先係gay

正常你fail 左姐係fulfil 唔到requirement
咁點解fail gay test 係gay

點會係Fail呀

所以我唔明點解連登仔成日講gay test fail

你地唔係仲理個on9仔下話

pass同fail都係gay

好似識佢

PASS

你講緊double negative
搵黎講. 話之你fail定pass, 你扯旗就喺gay
死gay佬

換個角度用中文諗
成件事其實好清晰
通過基佬測試
咪gay囉